[多圖]大澳貓貓風景半日遊

襯平日入去散吓心睇風景睇貓貓食吓野
點知出名既炭燒雞蛋仔無開

入到去都四點

前排唔係八號波受損嚴重?

入去見好似無乜野 係有地方搭左硼架
利申對上一次入去起碼十年前

公眾假期架巴士條隊長到…

有貓有正評

好靚！ 求問相機同鏡頭

多謝
CANON 70D
SIGMA 18-35 F1.8 ART

都係大澳貓

唉唔係上午咁大雷大雨我都離島左
現在市區好似一定要說普通這樣子

呢個位見到四隻
呢隻應該係其中一隻

兩張日落做終結

攝影師👍🏻👍🏻

我去個次都有4隻，4隻都係黃貓

好靚

雞蛋仔阿伯好早收工架

有冇食沙翁 新鮮炸起既勁好食

上次飲飽食醉砸拎多貓零食出黎瘋狂吸喵 好撚正

都係大澳
4月果陣影到

去日本影啦

剩係食左豆腐花同滷水墨魚咋
有機會再去食

師兄識貨

我都好鐘意去大澳影貓